有冇人讀過hku space 酒店管理

幫人問佢地啲實習pay得多唔多

聽人講得2000-3000仲要好似full time咁返足7日先放一日

Space咋喎 你想幾多？

Full time咁喎得咁少？

你話兩三日就話啫

老實講你到時fg都係得13k

佢完咗我唔知喇
但係實習返既時間同全職一樣
但係得2000-3000好似唔太合理，都唔夠用啵

幾年前3k

小弟番酒店自助餐樓面 最近黎左個hkcc嘅實習生 佢話都係得5000一個月 一星期都要番足6日

讚hotel man degree做intern都係$4000

垃圾

Space唔收返你錢已經偷笑

乞食科黎